IZ*ONE同X1係咪正式挽撚完

ioi 呢

wanna one得一個????????
認真咩

咁wanna one 出來既係咪都要暫停工作呢

其實Wanna One 真係幾好彩
四隊入面最紅 又完左先岀事

已經解散咗，就算出來發展如何都唔關事，因為呢個問題係當時選秀節目內幕後人員搞出來。

完

會唔會開名制裁

光復HKT!!

大家覺得係邊個同JR換左名次

解散啦…根本係對自由民主嘅一種侮辱，韓國國恥嚟

解散了

izone全團造假

韓國無可能再出現，日本方面並不想接手，早日宣佈解散，等3個日本人歸隊好過

唔夠膽講

以後睇唔到My wife